SD高達 GGen CrossRays（9）命運計畫但係出射機比我

話時話有無人覺得多3好重特攝味成個幪面超人咁

想問咁多位大神
點解刷錢33萬個個
要用晒全lv1人物仲要壓等
請問有咩分別？

1LV人鎖經嘅話部機會吸最多經

eternal 好似佢

想問下白衣基拉點拎

係

Extra打完Seed Disney 最後一關

quest list

任務no.268 最強の戦士
キラ・ヤマト（ザフト白服）
『機動戦士ガンダムSEED DESTINY』の最終ステージを、ステージ難易度『EXTRA』以上でクリア

咁你有無刷

標題

無刷過錢個人唔多鍾意係咁農，慢慢升自己愛機仲爽

亞斯蘭：議長有無搞錯 傳説咁柒
我點溝女

其實有無人知00 S2 點解d人著得密實左咁多 頭一季真係J死人 泳裝個集真係

水島唔想賣肉掛不過第一季同第二季造型唔同都係想表達天人真係變咗做一個Team，而唔係散修修咁啫

有無P圖高手
搵人將部傳說 染紅再望望

依樣珍
S1個陣 個個都件衫都貼一貼個身
個個都露哂個波形出來

應該係因為lock on死咗

王留美淫賤旗袍

有冇人知star build strike點先有?

但我中意菲特S2多D
00劇剪短個頭。。。

點解今集無咗王留美淫賤旗袍

但係第一季可以同克莉絲汀磨豆腐BOR

有無海涅專用命運

FREE DLC

1月
到時都爆左機

其實第二季係比笨大幅修正過，例如4小強機設唔再彈珠人，便當出貨量大減，ELS亦都直接由S2刪左改左係劇場版先出。等等。

王留美幾正 但第二季好似中咗邪咁

唔知係咪old news但啱啱無聊發現ELS剎那同劇場版Graham有互動台詞

染紅左咪都係成隻龜咁

都是劇場版的錯

但戰艦食邊個魅力?

依家都諗緊停手玩住
己經 50% 了 等換新dlc機 當新game推埋佢

練緊隻美亞

客座

我每日玩2小時
單係派遣再開發, 都33%了
但只係打咗8關STAGE 1

有派遣升機真係幾好
有一大堆卒仔機根本唔會用

打到85%表示淨係想睇啲機出招而繼續玩

"好!林盃今天就讓你見識什麼叫鐵之花"

魅力>ALL

亞斯蘭 指揮同魅力都高
難怪食咁多女

自由同突自特殊回避集

W EW短到hihi

無計，本身動畫都短

發覺今集設計有D問題
發覺有好多機要用超越之龍黎合
我有超越之龍得黎D機已經登陸左生產list到啦

hehe

屌你斬左扮唔中同打wargame不死人有咩分別

唔知係咪我錯覺
今集其實好少機要用設計?

本來就係要靠開發出機
設計係折徑

今集交換好似廢廢哋
嚟嚟去去都出垃圾，
一係低兩個Grade

每集都有
終極機體可以合全部野，俾你儲返圖鑑
以前係鳳凰
Btw今集設計真係好渣
突擊達加同暴風冇得合暴風達加

我想問lite機係唔係比2017大機順好多，想為左g gen買過部機

105達加 同米別斯零式都合唔到 CLS

毀滅條線係點上 想拎黎做master

好在今集開發好簡單, 太易升LV
所以都無乜所謂

比左部00r xn沙慈揸 感覺又冇咩違和感

升到冇乜野，遠征就有
慘在好多要開發番轉頭做量產機

米別斯零式升上 >紫色米別斯 >防陽電子蟹鉗>破滅

今集真係無乜XL XXL係勁
可以要黎做MASTER
最勁好似已經係00 隻金吉姆

用劍斬光束真係痴撚線

好食EN

有無人爆左機 拎左 AL常時展開既 SUPER HYPERION
想問下佢係地圖個陣係唔係都係有個罩係度

我都無
都係第一關get部機, 之後慢慢跟劇情打升部機出黎玩
無錢整艦咪玩遊擊
刷錢太快搞掂晒無雙會好悶, 未爆機就會唔玩

用晒EN 就跳出馬桶,
再者差唔多用晒EN 都差唔多比人打爆

個人感覺大機入面Gadelaza最好用

慢慢玩仲好 距離下年啲大作仲有排

皇正啲

用咗一次流星號
已患上大機恐懼症

所以其實要玩快速破關的話把腳色魅力撐高真的是不錯的選擇，不然一隻一隻打真的會煩死，8人隊伍打8隻Extra敵人時也能平均1.5萬，技能能開5次，8*5=40，五次就能輕鬆掃40架敵機，兩隊的話就兩回合清空，如果算入單獨行動的，一回合內整張圖能清光光，最後就變成移動力是關鍵
唔係好明
想問係開乜技5次?
個聯攻1回合唔係開得1次?

開3倍傷 技能

蟹用米別斯升已經有啦

覺得好柒

梳 因為一早升咗 唔記得

睇落似戰艦 其實係一部gundam

機師的話係咪w5子+薩古斯d數值唔勁？
諗注組隊w + 00劇場版打天下

留名

議長: 我要揸正義高達
亞斯蘭: 我買部傳說俾你啊
...
議長: 我要揸正義高達

Extra通過Seed D最後一關

傳說喺雷嘅手上個威脅感仲細過古魯謝揸天意

菲特S2真係好正

仲要磨到去出G高達DLC

佢同基拉呢個決戰組合
好似奶共占對羅意庭咁

部傳說即刻型咗好多
(其實點P圖? )

今集全部XXL冇1格武器，敵軍回合幾乎一定比人食死角㩒住打

無呢樣野 睇圖鑑數都應該知
不過亥伯龍係可以上超級亥伯龍
只係每回合回多10%EN
你防個陣先會有返個罩睇

Photoshop揀晒佢灰色啲位之後用「色相/飽和度」個上色較咋嘛

呢6位EW版都勁
升前勁升後都勁個隻

開Trans Am咁

咁西 咁大家m位放咩機 就咁放細機好似好浪費咁

不嬲都放細機
細機先最勁

大家會上0高達定開發做其他機先？
有部沙漠高達可以開做5子又或者上沙漠高達改
利申：一關都未玩

真 無部大機勁
入D殞石關定地雷關仲呢度唔行得 個度唔走得 塞死哂後面
仲要腳短

沙高最尾係甩毛wing

不嬲高達傳統啲機越大越廢
高達呢啲攻高防低嘅機種，避開人哋啲攻擊先係王道

開部突擊自由就易玩咗好多了

g gen都係玩你鍾意ge機

啱阿，有愛就咩都可以克服，睇吓哈姆太郎，用Flag打高達

5子入面沙漠最撚無用 演出又hea鳩鳩
建議轉重炮手

正好撚多

原本我只覺得佢係天意（雷專用）

70% 但我係咁打els 第一關 刷經刷錢算

開到最後通常都係四大主角機

新世代先係啫
UC世界重高達MK-2 GP03D S高達深度打擊 京密煞
到新世代啲MA俾人撚到仆街

雷其實幾勁 Shit Disney入面性格最好嘅角色
肯做最強Support 呢啲位無人想打 因為個個都想立功
會冷靜分析 會提出建議
會阻止呀真失禮
佢性格總係為人著想
麼至去到毫無「自我」嘅地步 人生係為議長嘅理想 為呀真嘅復仇

如果佢係電競師
佢一定係最強support

馬反已經係
Alpha Azieru
冇i-Field

可惜最後無端端打死咗議長
同埋古魯謝嘅表現真係強好多

屌

大家D機係唔係都係用返原本個駕駛員？
EG : 基拉揸番SF

唔係全部都係咁
主角就通常係

爆機unlock果個派遣可以拎X Astray最終章劇情果架光盾長駐版

利申：wiki資料，自已有排未打到

用啲有愛嘅機
我淨係玩完鐵血一條line，一開始送嗰部戰艦啲能力都高過SF
戰艦仲有9 lock 雖然一回合用一次，乜MS都收皮

舞台劇係 剎那 教 哈姆同els同化 但估唔到有互動台詞

兩個喺現實都係高達宅男
會成為好朋友

其實係得5子同4子係咁

孤兒仔啲卒仔機開到最後都係巴力同人馬

睇氣勢一定係面具佬強好多
但睇返實績雷其實唔差
基拉只係靠口遁加主角威能反cup啫

戰績黎講 佢前期得部渣古都算係咁
Logos條恐怖分子都係佢收頭嘅
Legend大氣層入面廢撚晒武功 佢都仲可以用重劍裝備打破滅
仲同亞斯蘭55開

剎那成為咗新世界嘅神 ELS人柱力

咁狼王 古辛 流星號呢3部唔係呀嘛

開場唔夠穆打窄使啲喎
唔係話佢廢，係古魯謝強好多
古魯謝呢啲先係最終boss囉
Seed D真係好兒戲

我當咗狼王、巴力同人馬先係最強嗰三部機
Sor

4大主角呀嘛 狼王 真係得1條路上
佢D同僚機係唔會開發到佢出嚟

佢明明有I-field
唔明最近打機都刪左

佢都係最經典富野劇情殺，一下榴彈收皮

我以為講緊好似5子4子咁
主角同僚上到盡一定係第一男主部機
4子>00Q
5子>wing zero EW

幾時先出 古萊哈姆高達 完哈姆個高達夢

本身真係冇i-Field，係打機加咗
依家跟返原設
至於劇情殺，本身寶少已經打爆曬佢啲浮遊砲，仲打到佢個頭就嚟爆（佢個駕駛艙又係喺頭，睇下阿寶留畀馬沙幾大陰影），又咁啱嗰下檔彈射中咗啲導管就一嘢收皮

我鐘意00系列，所以上左0高達先
0高達再加有既"0"字既機設計出00高達
0又可以上1.5再上做再生
一次過滿足哂

有部咁嘅野架咩?
但哈姆今集真係麻麻 要求變形機先有buff...

你睇返2:30，寶少一下beam打中佢條頸，冇i-Field，然後珍粒榴彈又係打中同一個位

今年先出
廣播劇

好難直接比較
古魯謝雖然勁 但係天意當時剋撚死部自由
一黎果時嘅基拉無Disney時期咁有經驗
二黎自由一開翼受攻擊面積太大 俾天意無死角攻擊食撚住

到Disney時期 基拉技術同經驗提升咗好多
而且罷工自由有超級龍騎兵
火力同機動性都高過傳說
大家都有龍騎兵 傳說唔可以用以前果套做法框死自由對翼

廣播劇唔係得d聲架咩? 有機設?

圖鑑唔覺有
雖然淨係玩過1次咁大把

DLC

所以我都唔講對基拉
Seed開頭同Seed D都係穆揸MA同古魯謝同雷打
不過Seed D啲戰力係亂鳩咁嚟
古魯謝嘅實力塑造得好好多
有曬舖墊
雷係你知道佢同古魯謝有關係（初時唔知係複製人），你好期待佢有咩表演，點知一直都唔出色

其實我分唔到天意同傳說

Bandai點會唔出機設
錢嚟
小說都有機設啦

沙漠好垃圾

頭頂兩粒係傳說
一粒係天意

艦通訊位放高射擊定高通訊好

不過傳說個武裝去到Seed D真係好削
尤其CE個世界觀擺明講火力同多武裝
唔似UC咁平實，講性能、機動力。武裝唔使掛曬喺身上。

通訊
射擊喺艦得艦長先有用

只睇通訊

機廢 人OK嘅 特別係黑化版唔廢嘅

武裝唔掛晒喺身就變W...
武裝貧弱機
部艾比安真係高達中嘅經典 一個射遠少少嘅武裝都冇

福田改撚到Zaft爛撚晒啫
搞到智慧女神號成船都無晒戲份

學UC咁囉
一把槍一把劍都好勁
Nu Gundam好多武裝，但係掛曬喺身都唔覺得多，呢種感覺其實幾正
CE去咗自由開彩虹大砲，啲方向就唔同曬

哈姆今集比人玩啦 武士道d天生技仲勁
勇者式 唔計flag系 明明變形系統 個頭 枝槍都係flag系改出黎 都唔計係用flag機 須佐之男又計bo 明玩野

利伸 哈姆fan

有機設阿 仲有訓dynams

但我幾欣賞els分開講

btw即係原設s2機唔係咁？

反正佢當地部Wing Zero係公廁
想要射程遠咪換機玩吓囉

有冇人要特典個code ...
見到個特典內容都唔想入

自爆都得
換妻play啫

exia隻手都有豆炮

希羅話艾比安太核突，攞部W0同我換
多歷斯嘅口味得佢個fd先識欣賞

嗰時未諗到浮游劍咋
否則射程可以好遠

部wing zero都唔好得好多...
兩枝高消耗嘅槍 然後得兩把鐳射劍同肩炮...
而且劇場版都show比我地睇 開炮對機身做成極大損耗先吹漲

如果開頭覺得難玩
玩左00劇場版攞左三子之後就易返好多

天意個頭有古魯謝個面具

咁穿山甲果部係咪勁過ew版果部？
見得兩招技

其實你攞完00Q後...一切都唔再重要 咩都片得死

比部艾比安佢

咁講巴巴都係啦

馮恩d演出好正
成個痴線佬咁

做咩又提膠鐵血呀...果堆係GUNDAM黎咩?

之前無玩過 G gen，只玩過機戰 (仲要 Alpha 果個年代)。而家我只會去隻揪隻，無專登考慮小組攻擊，可能呢隻game 唔太適合我

派遣送果啲劇情機係冇圖鑑（例：廢棄殖民地果部單手金迷）

以前機戰難玩過g gen
依家調返轉

特登 仲專門搵岡本信彥黎配

所以F91幾屈 可以調節粒子濃度同射速 有對艦級嘅火力
唔會令機體有損傷 仲可以高速移動中射擊
隨便就穿兩層光盾

F91後面海盜就唔得喇...
托比亞BAD END...

OOQ好嘢

有00q升幾lv變埋FS...end game...
今集00係霸主 機勁人勁 故事關都最長

巴巴有炮架...

請問買左switch行版game，可唔可以去日本shop買派遣任務DLC？
日本shop出果個3千yen既係season pass?

F91嗰個年代
MS都有差唔多五十年歷史

狼王出招畫面咁霸氣嘅

咁你千祈唔好睇動畫...狼王死得好慘...

佢先係完全體

因為佢真係癲

有咩特別

好似都仲未係 呢部仲係試驗機定咩

想問下所謂爆機係咪要打哂所有關任一難度

剩係狼王條尾都勁到仆街啦

今集啲畫面,招式演出同UI終於叫做追上次世代規格

宜家已經好撚期待UC作品

就係睇左 動畫都無咁霸氣 打人好似龍珠咁

要講都講巴力呀大佬
不過就連巴力都有對電磁炮

自動腦補咗一方通行揸緊高達

呢部未係 有支弓嗰部先係

啲武裝勁過突自

UC?
GGG出咗就算㗎啦

打哂任一難度會開最終關 個關D任就會開到build fighter D機

希望整返隻overworld咁嘅

未完成㗎
不過都唔慌靚

其實好想知白雪痴喺對翼個D一條條野係咩嚟

似00 raiser, 多一部野同本機合體
新翼可以當盾 後面浮遊炮
可以好似正義咁脫離機身一齊戰鬥...

設定已經偏離左W世界...
比fans開心下咁解

馬沙自己開一隊分身小隊

明白，想問埋艦果堆角用邊啲好，thanks

GGG最大嘅問係想佢出嘅唔出
出埋啲0079年嘅外傳
去到後期清外傳就好似交功課咁

機戰系作品放大d戰鬥動畫是常識吧

用嚟強化支Rifle,
wing zero ew已經有
但今次包裝成羽毛

泳裝係邊集

唔係單純就咁用大損耗，係因為同五飛打過、又成部入過水，中間又比一堆蛇夫座打先變到結局咁

THIS?

Missing Link(後期真係miss咗
MSVR

後面個D無咗都算 點知打撚完都無蒼白騎士條囡囡玩

今集好少關有得捉敵機

剩係係第一幕完果陣有一句配音
多撚謝喎

派遣捉得仲多

13 14？唔係好記得 好正

第8好似

因為雷本身後台勁根本落洗爭功

哦
比WIKI呃鳩左
話最後個派遣任會出 屌佢

觀星者整到都唔知up緊咩。。。

no呢個好似係d人gunpla參賽作品，真個支弓有d似海賊gundam個支

有無人覺得電池同皇小姐一定扑過嘢
佢哋第一季已經暗示成日一齊飲酒

牽強左少少
人地電池成個腦都係瑪莉
你話BILLY偷偷地J皇小姐都可信少少

應刻冇
アレルヤ 係受扯唔起的
ハレルヤ 理先係攻
(好似)

有咩可能冇j過

痴撚線 一齊飲酒就會扑咩

係就好

爆炸效果有無得省略 隻隻卒都爆一下好煩

可能係吸收小正太剎那隻豬呢

比人講兩講 我而家自己都唔肯定
可能真係好似斷手金迷咁 圖鑑無 但可以派遣拎返嚟撚

量產機既指揮官版都可以經遠征獨立拎返黎

用返帶面具哈姆揸須佐應該可以兩把劍打天下

不如咁諗
S1皇小姐有無教過克莉絲汀同菲特點樣自己玩同互相玩

快點出mb

想要原創劇情
唔同作品角色有互動
真係自己一隻game咁
依家純粹體驗返動畫劇情就差緊啲野咁, 好似四隻唔關事既game痴埋一齊

果陣未見返瑪莉 同埋人會寂寞
阿里路亞唔屌 哈里路亞都想屌啦

利申 我都想屌

想問邊個角色有3倍傷技能？

見到三日月 s1有, s2果隻我lv唔高, 目前得lv2, 唔知有冇lv3

dklm00天降之光果關係咪玩嘢
四個綠色物資特別脆，畀人射三下就爆
自己友完全吸唔到火力
又唔夠追唔夠打
餐餐都整爆曬啲green object
想點嘅姐佢

Thx

吓？
玩支援攻擊鬥快打爆敵機㗎
要留意洛奧擺位
射程遠，支援輸出

真飛鳥
2期拉芙達
原創個件深藍短毛囡囡 好似叫克雷亞

明明seed d個開頭正正常常
中期一出基魔就on99

2期三日月得返招2倍攻 雖然格鬥最尾會升爆咗...

你地用邊個副艦長?

原著智慧女神號個副艦長唔錯

有無全女仔嘅艦show黎參考下

艦長 : S2藍那
副長 : S1皇
通信 : ZAFT美鈴
操艦 : 克莉絲汀
維修 : S1菲特
GUEST : 芙蕾

完全慾望之艦

今集咩事無晒啲特色技能

快d 入機戰 我要玩if 路線

唔係偏離 係完全超出高達世界

好似爆晒4條線出hell難度班友先有番晒本身啲技

唔掂，去到五隻GNX果度冚西罷爛死曬

一升到狼王個攻距大好多
仲要計格傷

整咗部曉
應該比SEED時期定Destiny時期嘅穆叔揸？

再學物攻同格鬥加距離
打11格

想問啲角色技能點轉 點解撳咩掣都冇反應 永遠set死喺第一個到?

俾佢主人卡膠蓮揸 佢升上去啲技能勁 又高魅力值

超越之龍點拎？

一人一部唔洗爭

OK儲下錢先

咩係藍那

鐵血個革命少女

S

打隱藏關

橙機要變mode飛遠d
每round都用翻次小隊聯擊就無錯

今集有無依隻
其實人海戰術嘅話應該都可以壓制得住s2最終戰果兩個innovators

我都諗緊邊個穆叔勁d

明明seed重鬥戲突擊神盾死鬥都成個cut左直去舞降之劍,果頭尼哥爾俾人腰斬就直頭出一關俾佢全情演出,大佬呀tv seed同seedd仲回帶唔夠咩

有但係根本冇特別招或者能力，用番GNHW/B有特射好過

d劇情角色可唔可以幫佢價技能,姐係幫剎那變做調整者咁

EW 射地堡都cut咗

每次出戰都係9lock清場

有冇人知點先可以拎番旋風鳳凰個啲機，一開始我賣晒呢啲系列....例如邊個派遺任務可以拎

其實挑戰關一定易過 你lock on同紫頭超強氣左 做支援攻擊就一野一隻 超兵打頭陣就得 用埋人地打超兵個關反擊加支援攻擊 輕鬆ko

我放生咗GNX一round之後地獄難度宜家勉強挽回

msv突擊俾人自爆完有鬼咁完整咩,我記得係成個爆剩得返駕駛倉而且個倉仲係唔密封俾人界爆左個面,咁樣俾人爆都死唔去基魔之後好似撒亞人死唔去就進化seedd核爆都死唔去
btw,講seed化後後宮王最撚強,只要爆左就未撚輸過

有 不過好廢

之後唔係話strike 後面有逃生門咩
seedd 真係太誇

其實佢係唔係 terminator

同埋過場CG
羅話部突擊為左保護主人而喊...
OK你算佢係Aestivalis 其實無問題
不過點解部野係有色唔係灰色 :0)
明明爆個陣都係灰色無哂電

因為突擊神盾隻抽冇卒

求鳩其係咁上下
依家d高達game冇人再執得咁仔細

FANS 向驚係度挑戰FANS
咁笨大同議長拎部射機HEA鳩啊斯蘭有咩分別

玩1隻1隻清

genesis咪又係咁
今次有咁多關好比面喇

有冇
w+g unit
seed+astray+x astray+destiny+stargazer
00+00f
既時序排列

好多都同時進行 只係冇乜互動
BTW G UNIT真係好膠

打一局打左成個半鐘
玩到差d訓著
慣左機戰無雙清場

黑化卡多魯又好似幾勁

我木心好似Genesis咁跟日期打
鐵血易搞但其他搵唔到

求其啦 有啲亂黎 例如阿斯蘭夾住基拉自爆神盾果陣 基拉由朗救出…動畫都好似冇提過

動畫本來冇講孤兒院院長點執基拉返黎
算係補完

睇到紫迷網就冇睇

用未重生既細佬揸紫迷都有特別台詞

on9 seed-D 第二關已經要打成個鍾

好多關都係咁 都咁多年隻game仲係咁柒

鐵血s2頭關都打好耐啦

00護送綠艇個前置關打左半粒鐘

仲諗注玩曬咁多倍00機

隻game打完一關再望下個鐘

仲有爆炸動畫越黎越拖時間…出招動畫都爆左 好心就咪鬼獨立爆多鑊啦…

明明以前打最尾過關都係用一個鐘

呢集好咗好多㗎啦
你玩下Genesis體驗下乜係又慢又冇嘢睇

genesis 真係打撚到嬲，好多時都係打兩打就出野，但其實就cut 到個故事極碎

但係馮恩性格同一方通行好似都差得幾遠馮恩好似親人啲(睇00I個感覺)

今集D敵人多撚到嘔

但隔離 X astray都有單挑呀

個人認為係冇意義嘅拖時間

我用最多時間係sl
玩extra成日miss

想問係咪冇端白星

隻game 唔係難打 但好撚長

利伸打hard

劇情黎講
正傳鳩HEA外傳算係咁

normal 都長
逼你下下九lock清

鐵之花瓶

長到爆 我記得一開始唔識9LOCK打SD第2關打左3個鐘
後面果D關睇到敵兵開始出可以去個廁所先
我仲記得00劇場定唔知邊關, 我特登望住佢出幾多隻
你老妹一開波未有事件都白跳93隻出黎 之後援軍又跳70隻

一開波玩Extra
初初 真係局玩艦lock
到開發到平均能力230 左右嘅機
開始易打
平均300果啲切菜

用技能唔好慳 咩鎖定2 搖擺，容易好多
啲射擊 lvl 1 2 3 4公廁技黎，可以裝晒落個主攻手度

出左加攻加機動嘅OP後，用乜都得
Btw，有冇人知加武器攻擊力嘅武裝櫃邊度出？

我果個係派遣獲得 (主線剩係打咗 W,EW)

而且果場明明有爆暴風捉迪亞哥+托爾死，之前打完卒先到單挑，成場冇鬼左

開咗罩嘅亥伯龍真係完全打唔入
拖夠三turn就睇佢自爆

Btw基拉失敗作數值竟然係格>射
偏偏亥伯龍同勇士H都係射擊武裝做主力

係 俾幅畫俾你當玩咗

無可能skip果啲重頭戲skip晒

反正美亞演唱會花咁多時間講

亞斯蘭走佬又唔講

呢個後設都唔合理，個救生門會俾翔翼背包頂撚住
而且msv 動畫講明係個倉救出黎，個倉動畫版打到有大大條裂縫望到對面既神盾，0距離爆風都死唔去難怪之後仲有得進化

咁俾人夾果時係仲有電既，你當爆完佢仲頂到一陣先冇電變灰囉

想知咩派遣，成日唔記得睇

今集雖然多返Ｄ兵打同Ｄ有趣對白，但關卡設計都幾差，總之就係要你行多過打，一係就放你上另一層地圖

唔記得邊個
個個都冇講跌乜OP

上wiki睇

走佬可以理解，因為果場真係全程二打一打完收工冇咩必要整多關

Kira本來就應該死 仲要死兩次

佢可以做出擊前小型戰 明明好多關都有
佢唔做
劇情就斷到連唔到戲

呢個問題係SEED特別大鑊
其他都冇CUT咁多

seed最後睇地球軍打札多等到春天

啲原創角色先嘔血
你見佢格鬥值高，原來成長係射擊型
新人類覺醒高，成長數值係後勤
有啲一開始好廢，但個樣成個junp系成長型主角咁以為練左會好勁，點知佢真係廢鳩黎
擺明玩鳩玩家

局你比cap升

NS火都來
TV mode想睇下9射破滅魔劍, 射一野都lag 3下,
窒下窒下窒下窒下窒下窒下窒下窒下窒下窒下

專登落哂下一層地圖打
d 電腦會自動落黎跟你打

移植得好差喎笨大

NS 睇ELS 動畫 多數彈game

馮恩劇情都cls
揸住部舊世代機可以sm gnx
屌你搵佢做天人好過哂四子啦

今集完全係焗你scout
原創角冇自帶綠字已經弱一截啦

作戰補佐通常比邊隻食 諗唔到

副官

用戰艦打會比艦長食

呢單小兒科啦
比起佢其他威水史

Lv7如果儲起遲啲買返要幾錢

仲未有錢買戰艦 仲係玩緊遊擊team

應該好貴 但打的話順便賺下分算

遊擊冇9Lock

高達世界嘅破壞者
鴇田洸一嘅化身
點會唔勁？

8lock都差唔多姐
反正跟敵人數量比位你 夠架啦

係
其實有同冇唔係勁好多，上集啲原創角都冇乜特別強嘅能力
但個代入感差好遠

連托2艦都未get到
頂住先

其實打飛機嘅係千葉智宏
鴇田都係跟住畫

求戰艦推介。。。

有冇巴力路線跟 完全冇頭緒點升

千葉係想打
鴇田係落手幫佢打

古尼捷 > 朱古力燕式 > 女武神 > 巴力
宇宙型個隻古尼捷就咖哩開發路線
陸地定咩地上型個隻就艾因

古尼捷升到朱古力個兩部野再升咪得

升機呢D係咪要整個Q&A

隻驚去到後期啲高難關係可以出哂四隊？
然後艦隊聯攻咁屈，姐係終極目標係砌四隊艦載戰隊？

依家有升機個D excel咩

被逼睇敵機爆..

你想像下麻甩佬幫另一個麻甩佬打飛機係幾咁慘嘅事
仲要由seed astray打到exa打捉十幾年
所以唔好再鬧錯鴇田，佢都係打份工

買左00q els, 法國唔好用

En 消耗太大，得200 en

希羅揸勇士高達都會“你也是零式 指引我吧”一睇型號原來勇士又真係0號

你咁好心機玩呢啲對白

但好刺激 源源不絕嘅敵機

00q都算彈珠人喎

打咗40萬番嚟

自由正義開發唔到天意,頂

剎那機多撚到 邊有咁多剎那比你擺

直接全部渣fs

咁新既野冇啦

冇計加埋成百集

你玩cp對白就知咩叫大千世界，j到上眼都似

所以我淨係俾剎那揸OOq全劍式
另外俾部七劍型OO俾哈姆太郎
其他剎那機算數

唯有自己整

等拍片睇下有幾lag

SEED D第8關個隱藏條件係點拎,6RD內爆灑D大野定要1RD爆5部

比部沙慈揸下啦

我編部隊會諗好多無謂嘢
例如原作唔妥嘅人唔會編埋一隊
又例如沙慈呢類左膠唔想上戰場
我唔會迫佢上

00R決戰裝幾好用 又有齊開場 回避 擊破演出

佢愈唔想上 我就愈要佢上 仲比左部xn佢揸 點知原來佢連ta都唔識講

托2改9 lock打天下

淨係有日本網 好多日文名唔知邊部

用緊漁火 體積細 佔4格位 OP裝艦隊加+1就得
冇得地球用

終於開到00Q.......
MAP炮回範圍內HP
4000以下損傷無效
每回合EN回復25%

咁真係打無雙

曉點先有？好想要

而家有派遣攻略未？成日搵唔到d機體/機師能力滿足d條件

粉紅Strike上

想問入左特典code之後d新手包係邊度搵到？
我剩係見到有獨眼可以down但搵唔到其他特典係邊
唔該咁多位巴打

00 raiser 始終係最靚仔

直接俾開發一覽wiki條link睇咪算

我自己再加+140en個op，好夠用

有冇知除左買季票,【支給】汎用型追加ブースター」點拎?

普通紅突擊>鳳裝>升到尾就係

次次發覺打親尾關都係好哂時間

大艦lock 範圍好似會遠過細艦

ELS 00Q+ELS剎那+trust you 真係好夾個演出

睇左日本人條片
升到900指揮要用幾多錢？
另外佢wing zero係突自配另一架設計出來個隻？
其實做得到呢個stage本身都要好大成本……

任務>dlc任務

甩毛會唔會唔夠en... 佢好似無en回復

想問switch 版 仲有冇lag

w 5子ew版有佢架機就招到
搞到冇咩興趣玩w

咁你唔係儲完5子就唔玩架嘛
再講儲錢買人同機都要時間

未玩w

剎那劇場版點拎
打埋extra都無嘅
係咪要合咗full saber先有

有

好似00q出場3回合內要入到els先得

你確定5回合過關？

係 有els嘅佢
定係其實無普通版嘅剎那

三次：神盾自爆，創世，俾我插死

劇場版好似過晒個3關就有
未打唔肯定

乜Q係s2機咩

170 来るべき対話
刹那・F・セイエイ（劇場版）
5ターン以内にステージクリア
03:来るべき対話

大機有

好似話要30萬左右

明白了
又要再打
好徒時間

其實點解會唔夠EN用
艦就9lock 遊擊又有EN回

DLC個派遣會出 重打都會隨機出

係2回合...要5回合內打哂成關

玩seed d中段開始係咪會變跟基拉

點解會想整佢

想問點解9部機聯攻 會咁低傷
但我5部反而 就好高
係咪bug

唔難GE
以我而家一日打2-3小時計
我應該半個月後打

els 00 咩技都係50 en 一下好快玩曬

買智障公用佢開古尼捷

真同女神號變左敵人先好笑

lock越多人越低傷

用戰艦聯攻會快啲

未有錢買艦……玩緊2隊 8隻遊擊
有排都未夠錢玩刷錢

用9部打 / 打9部?

下 乜原來咁反智

打毀滅果度
路人真就變敵人

打extra一關都十萬啦
刷錢爆機先

乜乜專用機個D囉
渣古比露娜開
古尼捷比朱古力開
仲有就係普通機放上master位會變指揮官機

暫時最熱門係咪都係00隊？ 00q els 00q full saber 00r xn 3部外掛機

岩岩先入手，應該從邊到開始爬文

00 系識回en, 續戰能力高

XN唔會啦

同一回合殺晒5部重高達Mk3

P.1 #1
遊戲內說明

其實全部都可以無視
一路打一路研究
養成GAME慢慢玩慢慢升
突然想到自己鍾意ge機先有驚喜

福田係咪插手遊戲劇本呀
又搞鳩雀仔真
佢係咪咁撚憎鈴村健一

你地係我軍編制畫面整咩歌?
trust you真係好耐聽

幾中意00劇場版D歌

屌你老母

我見唔到dlc任務總共得277個任務

invoke

派遣啵

呢關無得上去殺徐錦江

唔關事、係睇艦長指揮數值，不過Size延伸出去嘅話都關事嘅

今集有無呢部用

冇

特登合番部傳說俾阿斯蘭先
為左唔用射機做25仔呀拿

尋晚先講完呢堆濕鳩Build fighter風格魔改機

用基拉一次戰鬥 可以講4次也咩羅

當年睇撚完呢堆機機設 笑撚左出黎

姐係冇得打爆基拉?

呢部哈囉可以開到乜勁野？

XN好型呀，又勁

Bandai話只可以用本來有嘅模型模
同我砌部新機出黎

出H勇士都唔出埋呢部

機動
關命中事

最熱門呀嘛

好似冇

BTW瘟劍雙劍有冇出?

要爆機先刷到阿賴cpu招技

用剎那都係 比我是高達洗撚哂腦

其實唔升攻都得，反正客座魅力夠高一樣秒殺

個人意見：trust you其實唔適合打戲，用TOMORROW個效果會好啲

ELS版既剎那好似聖人咁
如果trust you 個前奏冇咁長就perfect

00Q同00Q FS：有大招、有覺醒、上面兩招都係特殊屬性 (=無視防禦技能)、自帶回EN，仲有個廢廢地嘅GN Field，啲招嘅動畫又多數做得幾型，其實真係冇得輸

最公廁一定係transam果首bgm

俾妖女洗晒腦

亞斯蘭咪又係咁

你有嘅力量唔應該咁用 呢啲真係你想要嘅力量
句句都力量力量

用開灰如雪

邊閞有物攻知識??
鐵血D機好岩依個技

邊關有物攻知識??
鐵血D機好岩依個技

switch係唔會令我失望

點認部機

以為有真正新game
點知始終都係二手移植game

用第二季剎那出TRANS-AM Raiser首BGM仲係用緊OO Gundam

換lite啦

Bandai 嘅問題啫
你睇Pokemon ，只有個別事件變左磚，大部分玩家都冇事

但劇場版都係同一首個名唔同好似係
反而無左李瘋子果首 decisive battle果首bgm
真心幾好聽

其實上面個3隻blu-ray disc有咩用

閃避又會量子化，真係好型
轉頭整埋00r xn先

皇小姐 2nd有無+exp嘅技
佢s1個個可以加個人好好用

真係唔難嘅 等到00q出嚟三子直衝過去就得

我想問戰艦人員有邊幾個有三倍攻

真係唔難，我打果陣基本上都係靠npc 打

劇場版ver.有少少唔同btw呢首都正
即刻諗起Lockoff用一秒Trans-AM果幕

同問

無玩開g gen
不過幾鍾意00 d機
B記隻game係咪不嬲都咁貴

想問下 維度爾 同錫蒙力 點升

想問下seed d第7關點出無限正義?

用鐵華團
你敢違抗擁有巴巴托斯狼王式, 巴力的我嗎

撳落D人個切換圖片仲以為有得換衫 原來就咁比你睇

全鐵血隊打Seed系真係食得屎
同理全beam隊打鐵血又係食得屎

岩岩先升到巴力
屌麥基利斯咁撚勁既
啲技同部巴力勁加閃避, 唔怪得動畫輸啦, 動畫on99走去同藍毛對劍, 搞到劍都斷撚埋所以輸

正打算爆完鐵血用鐵華團挑seed
鐵血唔係後300年既咩, 科技先進到beam都無效, 點解打唔入seed時代既機
其實佢唔講, 睇啲樣唔會覺得鐵血係咁後期年份

實彈打ps 裝甲

ps裝甲無撚敵

VPS裝甲呀嘛 但其實無想像中難打
因為減得少過鐵血抗beam
同埋卒仔機多數都無
反正有咪聯擊打撚死佢囉
再唔係開3倍傷/1回合全傷害1.5 乜都死

鐵血打seed好蝕底

好奇
其實有無人會升G-unit個咋機
雖然無睇過 但佢地整到海德拉好霸氣
同埋想聽下信長把聲

又唔係同世界觀，你話turn a唔夠打就話有問題啫

嗰幕好型

過左幾日 想問一下SWITCH版係唔係仲係會LAG緊
仲未決定到買咩版本

岩岩先想講比起overworld最終隻白鳳凰，隻超越之龍真係好玩具feel

喺鐵血頭幾關捕獲古尼捷(宇宙型) 升到lv6->古尼捷(蓋里奧機) 升到lv7->錫蒙力 升到lv8->維度爾

不死人、父母控同Flag友直接中路剷上去
兩部高達幫吓手
唔擋路果啲唔洗打

你夠快5回合前不死人已經企定ELS門口前
一過場就自動贏埋

比人圍死

跟原作劇情咁做

姐係點?
我清左半個場個我出突自

我都係 想搭單問點樣拎哈那優隻蜜蜂樣既高達？ 黃色個隻

諗起哈利路亞部垃圾機比李瘋子d Fin Fang插爆

佢哋啲數值唔差 大部分會閃晒啲招 同埋兩部gnx貼住 & 妖天獄天貼住 互相支援防禦 支援攻擊

納多尼升上去

GN Archer 2LV

想問下點合巴力

請教下 如果我係normal extra 間住咁打計唔計？定要全部同一難度清一次先算

點解笨大要迫害藍迷

緊係計啦

升到盡會同D 3字頭開始嘅差唔多 唔洗sad

00 s2武士道初期機+鳳凰力量解放

啱啱夾爆變革者部機要佢退場
一玩隻game就順便重睇埋00

個時第一次就開左extra黎玩 捱完頭一波
「再來5回合吧！知道嗎？」

屌

想問下刷錢33萬用lv1托2得唔得仲有副座一定要魅力999？

00同SEED-D真心幾好睇

咩話…？！Seed-D好睇？
同鐵血比？

竟然無人講佢自爆

第7話係邊一場 都唔撚記得
你有名果啲去打佢地有名果啲就得

卡嘉連揸曉個場

係囉

起碼SEED-D暴走完都仲叫滿足到基魔FANS
鐵血

嘩屌 Shit Disney 係夠煽情啫
令你想繼續睇多集
但認真睇就覺得係一堆垃圾劇情 翻炒前作啲劇情

真衝上去 見有名就打

攞條爛片黎比 咁真係乜春都係好睇

無睇過鐵血但聽聞個結局好...

seed都仲有自由同正義初登場果兩幕起哂雞皮
seedd就真係諗唔到

我宜加清哂咁滯都未見到

Seed & Seed D成日重用戰鬥動畫 播完又播 講兩句下一幕就用返同一幕互射

屌爆閪級數結局

突自同無限正義初登場

當年得xyz可以媲美呢個垃圾結局

仲記得真飛鳥呆撚咗個樣

爛得黎全程餵觀眾食屎咁款你真係揾唔撚到第二套
自從有鐵血之後我真心覺得褔田都已經算好野
起碼暴走得黎都仲有D爽野睇下

佢都幾慘
以為報左仇而歡喜
為殺左阿斯蘭而沮喪
點知轉頭兩條友冇穿冇爛
仲打爆埋佢

屌 插完阿C蘭好似先1集 然後就生勾勾出返嚟

到底整呢關果條友有冇考慮過大天使級嘅搭載能力？

(啲Strike Dagger多到影唔晒，全部都係3機編隊，9隊加埋27架，再加果3架癲佬高達，合共30部MS！)

亞斯蘭一出場就卍解收佢皮 一刀過招

佢手都斷埋焗住返去

中間隔左兩集
突自39出

之前同朋友傾過都係果幾個兼用卡
1)未爆SEED既真次次想爆Seed果陣都會彈果幾幕(史汀娜叫佢個名,有火既場面自由高達降臨,佢細妹叫佢個名)
2)突自出場成日都要轉黎轉去
3)傳說同突自既浮遊砲
4)自由高達出炮/飛過去轉身斬人

想問下啲艦有咩成員好用?

中間果兩集係比傳說同命運威威
之後就即刻變廢

屌，打咗幾部仲要有增援

唔擺隻主天使出嚟你話係天秤座派啲機出嚟我都信

N年無睇
原來都有2集回下氣
真上咗命運好似除咗切毀滅菜就無嬴過D咩勁人
話說今集衝擊係咪無咗斬自由個招

我諗仲有最公廁既
救世射兩槍就變形向上飛講對白
突自命運傳說轉圈互射 無次打中
拔刀下下同一個animation再衝前

其實個量算係咁
同埋佢無話D機係大天使度放出嚟

咁任咩名？我無買dlc wo

戰艦買邊部好?
一部買劇場版00個部小托
仲有部買SEED系列戰艦好定係藍色個部細艦好?

大天使？ 基魔？卡加蓮 ？
有無全部交手咁呀

當時睇都無乜野，始終當時仲係中學雞唔多覺唔妥
機戰同無雙開始魔改種死劇情之後秒變基魔/福田黑

呢場原作地球軍係主天使單艦出動

seedd果隻係你一路睇都知佢係爛,每個禮拜都開開心心睇佢仲可以點刷新下限落去無期望佢整好
鐵血果隻係一路都吸引你睇既情節,睇到你入迷最後你發現原來你一直追緊既係一pat屎,而且製作組仲係咁後設d濕鳩補完好似笑鳩你咁

大天使打議長個陣係咪又係有一堆姆拉沙美係個到出黎
定係喺草薙號到

seedd其實只係無腦睇佢鳩叫同撞黎撞去幾減壓

我記得雷講過基拉射擊好準
點解佢會咁多槍射唔中傳說
之後仲有個問題係亞斯蘭控救世都搞唔到一部混沌
唔好話我聽佢用唔慣

村雨

請問戰艦聯攻同遊擊係咪升射擊威力會好d?
要升邊幾項能力
謝謝

睇佢D垃圾萬用戰鬥畫面

原乜鬼作呀
大把地方細節位改咗
面壁9年帶人隻秋都帶多咗好多人啦
仲有最神奇係原著最尾會死嘅人唔洗死

經歷過高智能方程式 seedd輕鬆

屌
你咪撚話分分鐘好撚睇過鐵血D ON9文戲啦

指揮艦長 客座魅力
遊擊就所有人嘅指揮同魅力 不過應該難D 升少少多D範圍 自己走下位算

SEED阿斯蘭點拎，一關打成50部…

佢打炮筒/龍騎兵果類武器唔多掂
你睇呀雷食住佢就知咩事
反而亞古捷斯果集雲吞俾伊蕯古收皮

鐵血真係一套回頭一看所有野都係on9嘅故事

亞斯蘭有揸過高智能方程式啲車

阿C蘭打份hea工咁

唯有J下機體算
基本上由第2季出現開始 已經無得兜

救世除左每日出擊飛兩下變飛機飛走同間中開下腰炮之外完全冇作為

低清頂住先 真係幾好睇

皇小姐一定要做艦長 其實用托二改 劇場版隊原班人馬已經好夠玩

雖然兩套都垃圾
但seed d係無劇情咁濟 所以明白細個果時點解鍾意 因為果時唔識睇劇情
純粹機設靚 同埋op啲裸體

某程度上伊蕯古都係最勁果堆
只係可惜一開始佢打boss級基魔

啱先check下咩任未做
見到莉莉娜個度個任達成條件好撚怪
有無知原文應該係咩

亞斯蘭心諗我揸開格機你比部炮機我

托2改啦 唔洗問

細個成日搵 拉妖既h漫

後尾人大左 睇返重制版先知J錯人

夠爽
基魔強無敵

明明係朱古力上巴力之後先開始on9一直落到地獄

好似可樂妻勁啲?

廢D先啱 印象中最尾指揮仲低過不要停下來

塞佢一個 其餘成隊00人 好唔慣 我強逼症慣症成隊00就成隊00 成隊鐵血就成隊鐵血

隻game有冇得好似機戰咁skip對家出招
唔想睇對家出招哂我時間

咁你不如話真係當復仇的加里奧黎睇

成套SEED-D第一次爆seed

有啲機會有閃避特寫喎

最衰係你要等對家攻擊完啦
有時D卒仔同樣演出睇過N次 真係想快d飛去J特殊回避

有無人知

重制版有露點睇

假拉妖個度 件透明睡衣

三小強有兩個都係比佢一個搞掂

養唔熟
世界仔

拎部渣古打到部CHAOS就死

佢SEED幾乎打足全程
經驗夠哂勁

唔係點上位 最後粉紅開會果時做跟班

要多謝基拉
撚下撚下教咗個高手出嚟

啊嘎嘎嘎嘎

呢句野佔咗佢整體有聲嘅對白幾多成

脈衝插爆自由

之後holy shit

人同機啲數值係咪去到999就封頂？
再裝技加數值係咪都唔會有分別？

想問 將角色洗白
學左既技會唔會比返我

買左托二艦長 升左一段時間先發覺有低胸ver.

重要話一流機師可以避魔劍先係經典，間接話全劇最勁三日月係三流

升2隻咪得

yes 可以拆架啦D技 換其他加射程加傷技

好玩？有冇隱藏機好難先拎到？

點解再生高達今集d技hea過overworld咁多 我係大fans

明明佢經典個下係gn粒子霧入面一刀霸氣斬落黎

其實人地宇宙個次咪全部人都避過囉
同埋佢成句係一流機師「有準備」嘅情況下
朱古力仲被點名提到避過
不過大家中意拎句野屈人係三流咁解姐

屌 真係好撚憎套第2季 成個season都弱撚智 越諗越炆

因為比咗00R

本身00反派既高達已經少 仲要唯一反派既boss招劍仲Hea過freedom 以前Overworld再生既動畫真係好鬼霸氣 枝槍都已經係加農炮/貫通beam

不過我覺得係去左1.5高達到 有無人知1.5個駕駛員係男定女？

人造變革除左特殊型邊有分男女

最尾個派遣任係送機

笑撚死尼爾問阿斯蘭有無咩打基拉嘅經驗可以俾真聽 點知真一句講話收皮啦打輸講經咩

結果仲屎過後宮王俾人認真mode一下ko

講過好多次啦
認真爆種的阿斯蘭響CE根本無敗
基魔唔死係狗屎運咋

嚴格上嚟講神盾嗰次係亞斯蘭贏
救世就人生污點

seed都冇爆過唔計

新玩想問下角色技能點set第二招

講實力一定係阿斯蘭之後到真最後先基魔 爆親seed都一下完場

基魔贏爆seed加對方混亂

請問買左switch行版game，可唔可以去日本shop買派遣任務DLC？
日本shop出果個3千yen既係season pass?

有無巴打知道

打鐵血打到好想屠曬號角班仆街佢

無記錯好似暗殺拉妖果時基魔揸自由出黎要爆seed打卒

爆seed真係一個好神奇嘅系統
究竟妖女 卡嘉蓮點解又可以爆埋一份？

黑警

Seed d嘅基魔差唔多下下都爆

雞蟲成功到就扭轉到個結局

有2款 一係要保護想保護ge人
二係對戰鬥有強烈信念
連爆seed畫面都有少少唔同

係咪不嬲都有？

成套Disney 呢一幕係唯一好啲嘅劇情

成個戰爭入面
總共有兩架老虎烈焰鞭中佢
佢地兩個應該有布拉加級數

本身好似無露 高清重製有
福田好鐘意畫啲角色沖涼

我都唔記得佢有無解釋過

唯一傷到突自嘅男人
同積根隊長機一樣

我地之前討論過
啲gif 真係丁死人

佢輸機體性能
佢識出馬沙飛踢你就知佢技量高
仲要無界決鬥 bare bone 根本無火力無機動性

俾自由掃腳又係因為重甲入大氣層
部機太重先任人魚肉
一上宇宙就勁到仆晒街

點解唔編佢入Faith
明明佢最有資格

提耶利亞 中性高達

star build strike gundam 係唔係DLC野?

亞斯蘭
原本想玩零距離射擊 無EN先自爆啫
咁鉗中果下 勝負已分

因為啲卒係調整者特種部隊

死都唔俾塔矢亮爆seed

最好笑救世膊頭其實有雙劍 拎都未拎過出黎就跌左落海

議長:一睇就知25 仲話要faith?

食兩條鞭都無人間蒸發 證明基魔唔撚係人
氣定神閒慢慢放仔出黎收頭
果兩部老虎呆撚咗無反應

劇入面緊係無
不過個爆seed畫面的確有2款

基拉:實體武器無用 下次換部機再黎啦 bye

咁high呢點解又入到Faith 出兩集就死
仲要係俾隻架兩佳亞殺

因為請佢出黎好貴

想問一問玩switch的兄弟，可不可以接受lag的問題？還是比人誇大咗？
利申未買...

其實上過軍事法庭俾議長保住仲有得升白衣已經好撚過份

融入社會嘅情報採集型係有性別。

00I前半嘅畢賽特係搶咗雷夫(情報採集型)個身體嚟用，所以……係男。

佢投機取巧 真係次次都中喎
叛變嘅手段高明過蘭仔好多

真打完MA都仲好 之後開始亂黎, 玩返鐵血重溫返個故事真係可惜

艾因已經有啲煩膠架啦

中乜q 只係次次都跟粉紅
搞到比阿斯蘭唱佢粉紅俱樂部第1號會員

佢仲食埋志保

00劇場版第三個隱藏係搞笑
我係咪要比佢等佢出擬態

想知00r 00q fs wing zero升lv應該配咩點
其實係咪全部機都up攻同en就係
第一次玩g gen

應該無 仲嬲佢阿媽迫婚
伊薩古係基架 by阿斯蘭

係，但係又唔可以俾佢打死

而且ELS嘅融合攻擊全部都係特殊屬性，即係果堆劇情機全部自帶GN Field都係冇撚用 (擬咗態就擋到……但係擬咗態果啲應該都俾你第一時間打死晒，即係都係冇乜撚用)

搞錯咗，班連樣都冇收錄嘅雜兵Sol Brave係可以死，快啲推佢地上去死

正撚到

你哋多數用兩隊艦隊 定係一艦一小隊？

真成日拎救世單野串阿斯蘭
同埋唔知點解真係當左神盾一戰係阿斯蘭輸
真:你比基拉擊落2次 我擊落基拉一次 你無贏過 我贏
阿斯蘭:駁唔到......

High尼係掛住係戰場上唱歌先分心被殺
一日最衰都係基拉條撚屌 出嚟做咩呢 你一出嚟high尼就要唱歌

以前兩孩 而家一艦一小 感覺疏爽d 同埋因為無deploy艦小隊隊長會無支援技

*隊

有冇地方有隱藏機list

一抽二都仲輕鬆秒 佢好似仲fit過亞斯蘭咁

撚咩,後宮王71完大戰到73開始兩年都係渣卡加蓮都唔知有冇渣過機,seedd一開場渣渣古差d俾對面新手強化人三小強殺埋

好靚仔

結果全部制服但又唔同色，戰隊

想問下未remastered之前
seed d 半場廣告個位係咪都係出基魔唔係出真

托2改點放人好?
好似得5條友?

有聲

自創角色好撚廢
雖然CV 同對白都好有誠意
但真係好撚廢
d 能力平均升哂做艦員同機師
又冇得揀方向升
練到20LV 同D 岩岩買返黎既皇牌機師差唔多能力
冇綠字真係差d
但就係想要代入感同J d 配音

同埋點解關智斌要配方言腔
柒吓柒吓咁

其實係死左幾個人之後佢地先開始團結
由s2提耶利亞一開始救左剎那之後比剎那話佢改變好多 識講笑

好似係綠色頭髮嗰個innovator

玩左幾日ns忍唔住轉左steam
好似由thisav轉去down bt feel

以前有隻ggen好似11年個隻
00系機可以係地圖上面用trans arm
機能上升幾個turn
但今集純粹變咗招⋯

應該係PS2 最後果隻 OVER WORLD

NS版真係好廢, 連USB mouse都唔支援

steam d人話要轉埋顯卡去run
先唔會彈game
順暢無比, 無再彈game

用整合圖形真係下下都彈game

尋晚推到好似卒機開發/登錄晒
但仲差兩個世界先開尾關 但尋晚打完觀星尾關即the皮
中型戰都唔唔到

00 raiser trans am 後變3 lock
仲勁過00q

想問下，係咪個駕駛員升得越高level佢部機越難升？
thx

男人黎 變革種多數美男子

3 lock 單機無雙打天下
爆機之後就熄GAME了

暫時冇野 又清又順
唔知佢本身係咪已經用左顯示卡run
聽到風扇聲
玩steam版先知敵人可以0.1秒待機
ns每個敵人要用成秒去load待機
fps又低到傻
見到d艦同背景又起格又低清好燥

今集一開始唔夠人，我自創有好多件
但D能力真係好廢

打成晚都係打得三關

睇劇情, 睇戰鬥動畫
STAGE 1都可以1-1.5小時一關

尋晚打SEED最終話打完發覺已經3點

冇得整殘血古辛

鐵血同xyz
一樣輸最後結尾
一樣輸比金手指
一樣輸比支筆

爆晒鐵血
都冇一個角色有 阿賴耶識(活體裝置) 果招技
冇得買活體艾恩

睇wiki話後期派遣有得拎

時間短縮item 上限99?

我有百幾粒
唔知上限幾多

999（用Cheat Engine試出嚟）

高達40周年,GGF質素

試玩個陣得五十

GGF經典畫質模式

只可以揀一招

Bandai 發生咩事
出隻唔食graphics嘅遊戲都做到咁多問題

開發組啲人係咪仲廢過原創友

呢隻實在係太正 用托勒密開Trans am

原來佢係女人嚟 一直以為係男

Same here

我想問決鬥同暴風點開發?

TV mode畫面流暢度方面冇問題的，至於handheld mode得0.8倍速接受與否見人見智。
諗住要拎出街玩又唔想麻煩NS係唯一選擇，多語言選擇都算係考慮因素之一。
屌佢老味間中玩玩下可能會因程式錯誤/freeze咗要重新嚟過，需要時要善用quick save/load。

其實佢中意用咩個體出現都得
反正只係一個容器

其實提子搵個女CV配都唔會有任何違和感

條煩膠唔好再提啦

死個上司 好似死咗全家咁 記仇到仆街

係 個時真係好正 成班圍住大佬出Transam 再支援攻
個時OO Raiser d招仲會因為Trans Am變

捉隻達加升上去

但係用stargazer get咗翠綠暴風/藍決鬥
都可以逆向開發到

勁鳩記仇私怨撚
但藍毛吹到佢最忠誠仲話咩可能佢先係最貼近初代號角既精神
心諗痴線咁都吹奏

冇記錯以前Trans-AM係發動能力三個回合之後有一個回合係降低晒能力？

呢隻係咪最正既G Gen黎?
好似有親咩話有過好正既野都係提返over world到有

事實係號角呢個組織係冇一個人係正常
但俾佢地贏咗

麥cool gay里斯 第一季仲正正常常
後尾食錯藥走去開無雙

我只玩出街mode...咁又真係接受唔到喎....哎吔...乜攪成咁，我好期待...㗎

lockon同anew既戰鬥動畫有特別對話
lockon：anew你返黎啦

話說智障公係邊個

設定上個個都無性別之分除左lock off條女因為任務需要

PS2 WARS
之後WORLD 機戰破界篇變佐招式

想問下副艦長用邊個好

其實真變敵人係以前啲GGen已經有
Portable最尾兩三關已經開始係要打真
不過果時好彩命運同突自都淨係主角過一次就冇咁大衝擊力
宜家唔知未打到

仙奴又要死多次
仙奴果下打中咗世界變
直接gd ending，所以岡媽唔會放過佢

係
果隻係G GEN WARS
唔係OVER WORLD
WORLD同OVERWORLD係PSP

WARS做法係
全程用鳥
唔比你用基拉
但冇最後互片

兩台halo今集畀b記廢武功
唔使諗住用
利申：已開發兼丟去派遣

其實係咪我打得慢 W第7定8關hard都打左成3個鐘
每晚放工剩係打到一關

果粒係op又唔係skill，專屬skill要爆機打hard先可能有

00 入面既flag係邊個派遣有？

上面已經講過，融入社會嘅情報採集型係有性別，而00I時期嘅畢賽德正正就係搶咗雷夫呢個情報採集型嘅身體嚟用，所以起碼00I版有大半個劇情係男人

歷代G-Gen我認為最好玩係F、World同Overworld。
諗起想當年玩F搵代表和平主義嘅莉莉娜揸殖民星開map炮好爽。

今集故技重施唔出奇

好多敵人打了
又無得無限steps+lock幾部機咁打

要快就出2部艦, 各 lock 9架咁掃

你將佢兩個配埋一齊，一齊打人會有閃光彈

WARS EX關係用基拉打ZAFT

唔鐘意分RANK打
所以WORLD 同OVERWORLD真係唔識欣賞
係教科書模式就好好地順番時序啦

World同Overworld個人覺得好差
個咩9野BREAK好煩
個人反而中意WARS

剩係計手提機 最好玩覺得係ggen ds

仲有Advance

World同Overworld又唔係機戰式
個又無分時序，兩頭唔到岸
今集個人覺得已經係魂之後最好

明明打緊仗仲要係佢地對住手無搏雞既靚仔曬馬先

我記得係WORLD
雞神加剎那打青頭同鳥雷

AGGER
鐘意WARS多過W同OW
同埋連住打會厭
WARS早出先 贏

唔同時代同一角色可唔可以一齊出?
例如4個剎那可唔可以擺係同一隊?

唔單指，overworld亂入都係，仲要流星號打雷鳥

完全可以

我反而覺得各代都正 最正係overworld會交叉時空再有original content 好似一堆鳳凰系列
最尾個隻白鳳凰真係j死我

我三個哈姆太郎一齊出

人生第1隻玩ge就係gba g gen
之後玩返ps隻g gen f, 完全2個世界ge玩法

好似減10能力值

我都想問好耐

基本我全部都開發

點解超強氣冇變個樣
明明g gen overworld都有變

就係想問下點揀第二招

有人傳緊話爆晒4個世界出hell難度啲角色會有變
有冇人打緊可以分享下係咪hell難度就有超強氣變樣

想問係要點先轉到
我係咁彈

個隻勁好玩 seed三位一體真係屈哂

同埋WARS堆演出好足料
超一擊有台詞，之後W同OW因為去左PSP有好多野CUT左

你講緊艦隊?
master機個駕駛員個到有得揀

第二季見到三明戰鬥既英姿發左花癲

仲逐部打，999攻艦9lock位位打2萬

上司係個好人 佢唔想殺孤兒
所以一早就想死
艾因就係智商有問題唔識諗
為個上司追殺主角成個season
佢一出場我就諗：佢死未呀屌你

就係想問下點轉第二招

點止 起碼8萬唔係咩？

已知得seed係會冇眼角膜（x 會爆seed眼會變（o

係幾Sad個上司要死 都可以理解點解艾因咁執著 但又身體改造又成日掛口邊真係好誇張

gba個隻最好玩
明鏡止水渣古

我9lock 20萬 領導力個d齊 聯攻都有
開精神x3 咪60萬 /9

我淨係想快D執到超級調整者同埋真變革

最正佢真係計hit數計傷 仲可以三個一隊

差啲一炮打個good ending出黎
覺得最撚慘係呢幕
結局太on9無咁多慘既感受

唔係，佢角色技能果度有四招，但預設揀咗第一招，所以想問下點樣轉揀其他果D招

編制 -> 培育 再㩒R2 揀你想要嘅技能 -> ok

爆機係要爆鐵血果一套正傳, 定要爆晒四個系列?

尾果兩關真係夾硬發便當
雖然話有槍手擴大小小世界觀（唔係幾隊人打黎打去）
但係雙馬尾用團長死的真係...好撚冤枉
最尾鐵華團算功德圓滿火星聯盟出咗黎，某程度上岡媽大發慈悲

揀master機個駕駛員 最底有個技能 可以set曬成隊既技 每人揀一個

可以一試
但呢個方法好似將全部程式用NVidia去處理圖像運算

以前個MISS係開三槍中兩槍咁樣
依家啲G GEN點睇都係自己係咁MISS 100%命中都唔會全中

同以前個開發都正 可能係童年回憶加左分

Ok了，唔該曬

所有關
爆完會出字幕彈多關俾你打

呢隻好似仲係六角型棋盤？

method 2:
只搞g gen

overworld開始冇hit數要自己chest engine開返曬
之後亦都直接冇hit，係今集係火神炮度夾硬黎

佢最後仲話古荻利亞唔搞獨立上司就唔洗死無咁多事發生
屌真係藍絲黑狗黎, 你唔搞事咪無事發生啲fd

好似係喎 你唔講都唔記得

打撚左咁多集G Gen
UC seed啲劇情真係唔想loop
跟時序玩我爆完一條線，第二個系列難度又低晒，跟rank循易到難遊戲性好啲
Overworld有原創劇情其實OK，啲break其實有啲gag，例如seed搶高達，break完出黎係古華多洛，只係無厘頭出黎太突兀
如果一開始就crossover會好啲

我見到佢變生體單元果陣唔小心笑咗出黎
心諗你條仆街終於不似人形

係咪有東方師匠肉搏渣古果集？

我好鍾意咖哩仔 佢既成長過程好王道
可惜佢個朋友係一條傻仔 仲入埋部機

你要一開始就cross over可能要打world啲ex關
一出黎就三代同堂打馬沙哈曼夠刺激啦掛
雖然三代都好撚廢寧願自己上

可捕獲機體仲要打到殘血
再3條友圍住先可以捕獲
愈多人圍, 成功率愈高

其實佢自創果陣比你揀兩三個能力值係會重點升已經有用好多

咖哩算係咁
最後用部奇米拉咁嘅高達插爆巴力無雙
巴力都算死得唔冤枉，對面點睇都係兩部高達

屌岡媽寫死撚晒都大發慈悲
死團長都仲可以兜尤金接佢位, 成個鐵華團種絕望感都好強
最後一野寫死晒成個系列無得翻身無得出劇場版無得再出新野, 月鋼果啲完全唔想睇

要cross就整neo個隻啦
兩邊唔討好

唔該曬

第一季天真嬌俾人殺, 第二季無咁天真成熟左
算係鐵血入面少數無乜問題既角色
唯一問題只係俾人隊死左, 又有得鎖血復活

係 藍色人仔 拎住毛巾

呢個好正 我d機會行過去同佢傾計 傾岩先捉到

Neo俾人屌㗎當年
話完全冇晒經典劇情，同埋啲世界觀時間線合埋一齊，又係3D，重用系統出seed之後
就整魂，一啲都唔好玩

自創角色都係俾你一開頭頂下位
或者想要代入感就用錢升一隻
想要勁要俾錢谷佢能力值, 同埋之後可以整啲皇牌機師既特殊能力落去

我部機係用intel
因為係notebook嚟

錢係萬能 所有野都可以用錢解決

都走咗唔少人嘅（唉編唔落去）
月鋼真係唔知咩事有冇人解話下

呢一集的確係
又或者係無錢萬萬不能

好奇一問，係咪真係有玩家享受今集果Ｄ迫你只可以用NPC打既關卡(e.g. 00尾關用托2打兵)？

咁你比我升隊人黎做乜？

細個好中意呢隻驚爆過好多次機 最記得係爆左唔知幾多次先知d隱藏機有得拎 同埋部突擊做主角 但打到隻抽亞斯蘭都未有換裝

我都唔知, 無睇過
好似完全唔關事既故事咁, 完全唔想睇

你部Notebook冇graphics card?

有座艦嘅指揮官黎講
佢係最無腦果個
上戰場仲咁單純

所以唔刷錢慢慢玩會耐玩好多
刷錢好快升爆曬無野好玩

好似解殘局咁
但係太簡單所以好無聊

號角根本有後台有背景就上到去做指揮官

最接受唔到係
蝴蝶女斬巴巴個頭出嚟bin屍扮野

Intel R UHD Graphics 620開出嚟係咁

00 s2咪用過呢個look去舞會
Btw佢鐘意做男定女都得
劇場版先比人示愛完

真心唔識欣賞
果關純粹迫你不停load save搏個命中率，格硬磨時間

蝴蝶女死唔到真係can‘t believe it

本來就係
成套野你真係充斥住日本仔個種特別既政治風氣

係咪似曾相識呢
黑人咁嘅弱智都做到

lockoff如果貪食嘅話可以劇場版後叫veda提子整個呢個look黎j一兩劑

佢個青梅竹馬痴線八婆
同NT果個問米女人一撚樣

呢開出嚟無圖像處理器嘅嘢

lock off都食得好偏下
同提子一樣樣到食得落

我睇完淨係諗起羅沙米亞個顛婆
心諗dllm真係咩人都上得戰場

抵佢俾麥cool gay理斯睇唔起

不要再說了
UC系列比福井接手玩落去，玩撚完

靚就得啦，set埋個設定又係才色兼備
等陣咁咪anew 2.0？

唔係冇 集中晒某d故事到 好似z v 本身係主線
要cross當然合埋一齊架啦
分近中遠 同行先行後都有挑戰性好多

一係玩教科書好似f咁完整 做唔到f都至少p同wars
一係大亂鬥咁

world同over world關又唔齊
cross爆完出黎就算

怕爆完一個系變簡單就易搞啦
跟時序又可以分埋rank 自己鐘意點玩就點玩

頂唔頂得住

你部機開trans am會點

講開又講00劇場版保留左提子被示愛
但冇左菲力：剎那很大

打仗都仲會有顛嘅
不過可以揸實權我做手下真係好不安

Z露莎美我都仲可以話係強化人所以唔正常
呢2件係真On9

會卡機 好彩嘅話可以load得完
但係而家係有時唔load animation都會無啦啦卡
應該唔開顯卡事掛

全部都係咩咩七星家族既乜水
麥基利斯都要靠做鴨扮條友個仔同娶藍毛個女黎上位

強化人唔正常得黎係打得下

係架, 所以我都係慢慢跟劇情打, 無刷野

不過呢種顛嘅有個好處，樣樣嘢都親自上，我地後排擺好盾睇戲搞掂

最後仲變埋長髮同藍毛BBQ

intel 620 內顯黎，個gpu運算力 仲差過switch

係
如果話朱古力團長佢地證明弱智都可以搞殘號角
俾正常人信心推翻號角就好
都好依家係班高官大發慈悲，手指罅漏啲自由俾你

咪就係囉，鐵血個青梅竹馬出黎純粹浪費集數

娶咖哩個妹似係真愛嚟
同埋佢細個都無得比佢揀唔做鴨

岡媽可能唔記得處置佢，或者係特鳩登

黑人最弱智唔係上到位, 有背景都正常
最on9係成班兵真係崇拜佢, 鬍鬚佬仲話佢真誠率直所以有忠心部下佢係on9囉好無

最on9嗰兩個一對真係

咁咖哩個妺係正既，反正號角又唔怕比FBI捉

日本仔咁諗其實係唔意外
你換佢做日本武士D家族睇就FIT哂

內置graphics 咁冇嘢lu

唔係啦，Anew同Revive先係同一型

好似話麥gay利斯真係有當佢兩個係朋友
不過佢乜都唔理一定要揸巴力先隊死佢地

都係會變紅色

個蘿莉真係算係咁 咁愛朱古力
相反朱古力唔殺咖哩 係拉攏嘅話
根本贏撚硬

我地成日唔記得不推文 見到就大家提下 我下下都唔記得 Sorry

我係用2015 macbook玩Tim

其實號角主要出場嗰幾家兵都好忠心

麥gay利斯係當佢地FD
但佢明白如果接受左佢地既友情
自己就會HEA，變左否定左自己

紅mon都咪話唔嚇死

唔撚明
日本議會唔係全民選
點會好似大陸咁覺得啲高層權力不可推翻

庫贊公弱智黑鬼，有勇無謀嘅戇鳩仔累死好多重要角色

你望下幾多世襲議員先

MA嗰下真係神級

個妹性格又真係幾正
雖然佢覺得麥gay利斯係錯
但都話要陪住佢, 最多同麥gay利斯一齊受

好撚多關係 日本班年輕又政治冷感呢

又無話好恐怖嘅
啲普通技能load到但好lag
無得睇大招真係好無遊戲體驗

我想問d 技能除左咩咩lv 1 果d 之外有冇特別d?
例如有冇得拎個seed/阿賴耶識 裝落個自創角到

因為佢知道藍毛條on9太王道式弱智
唔會拉攏到

根本寫到啲兵無思想, 機械咁

下？乜係佢？
屌我以為路人黎

以前民運失敗咗

但係咖哩完全信曬朱古力
加埋佢嘅說得力根本唔難
順手拉埋個顛婆一齊玩又得

因為佢唔係寫緊軍隊
號角只係七大貴族既私兵
你唔係咁係理解唔到智障公個D點解係存在到

全共鬥嗰啲？
俾佢地成功就真係變大陸

條智障柒到俾尾刀女串佢蠢, 佢都唔撚知咩事咁

Gundam Frame都打到仆街先贏，夠膽死用部垃圾古尼捷去單挑MA加一堆子機

呢樣野富野光頭同佢後少少個輩就真係深受影響
但岡媽長頸鹿個D
根本對政治理解係0啊

變法國合理好多
日本始終基礎唔同

條八婆最應該便當

朱古力最撚蠢就係唔識得拉攏咖哩同毛筆頭

明明三個由細玩到大，又知佢兩個蠢撚到隻豬咁乜都信晒佢（一個當佢最好朋友、一個沉撚晒佢船），落兩下咀頭就哄到佢哋啦屌

唔係嘅話哄澳加落搭做乜鳩搵埋佢哋加盟，講緊鐵華團三部Gundam Frame、巴力、錫蒙力，仲有面壁九年個艦隊（唔知毛筆頭家部Gundam Frame爆咗未）

70年代日本有撚民主基礎
二戰日帝洗腦愚民，戰後美國操控

諗起佢ON99想尾刀古辛點知俾昭弘大仇得報
做咗26集都係完全狀況之外,連自己死嗰一刻都唔明點解佢會死
就會諗究竟呢個角色寫出來到底有咩用
搞笑都嫌佢太ON9

總結：號角所有繼承人都係無撚腦（加埋智障公呢個唔入流嘅廢物）

可能岡媽又覺得智障公個聲優配得好所以唔殺住

認真做大事要因才施用
朱古力係有能力控制佢兩個

朱古力最慘係絕望期間睇咗本聖經
從此就上曬腦

面壁九年個艦隊係咪s1之後俾朱古力食左

袁術gundam ver

原創角用經典機戰BGM，高達角用演唱版BGM，很燃，歡迎黎聽歌

2000男同佢完全係話比你聽班編劇係高手同低手既分別

2000男都係派膠，仲間接害死左lockon
但冇乜見人會對佢反感

2000男由頭到尾有咩令人反感先得架
睇佢我不知幾歡樂

我覺得主因係2000次男都仲係打緊敵人，智障公係不分敵我地戇鳩

上帝視角咪會覺得朱古力喺S1嘅智力其實都好大問題,
點解唔打攏咖哩同面璧,而係搵鐵華團打爆佢地

反而第鬍鬚佬,八婆同艾因之流應該S1出來做中BOSS
朱古力S2真係控制到七星之後先清算鐵華團,觀感咪好好多
至少都係3部高達對返3部高達

其實冇咩問題既
咖喱真係死絕既話佢計劃其實好完美

屌 00第10關 架托1差一格打唔到支炮

毛筆頭已經穿梭咗去咗NT 繼續柒落去

2000次男不知幾勵志 仲溝到女神

咁你要考慮下升級你部機了

咖哩死唔去同基魔死唔去 一樣

就係咁，2000男有光環(不死身)，想執提子頭結果插盲左lockon隻眼

但編劇唔會令你對佢反感，佢出場你會覺得有Ｄ搞笑
但智障公就係On9當搞笑

有冇邊個角色揸艦數值係勁
我仲用緊果個原創金髮妺揸艦(CV係早見

2000男算係影子主角

有抱負 但無方向 無才能 佢都一樣無放棄
盡力做自己可以做嘅事

爆機之後好似可以打到
或者啲高難度派遣有人話會有

終於知道00 stage7點先可以3個回合打爆15個無人機

gundam frame都要搞72部出黎打
佢覺得自己一部古尼捷夠揪

2000男其實冇乜做過對自己同伴有害嘅行為
但黑鬼就一定有,仲要覺得親兵為自己而死係因為佢地忠誠於自己
有個咁撚樣嘅老細真係屌你老味啦

lockon部機會頂撚住 要一早移開佢

有咁既老細就有咁既部下

如果話張五飛呢啲中二病正義撚嘅角色係煩，咁庫贊公呢個角色應該係人人得而誅之

2000次男講到尾
你最多話佢唔係好勁但又死唔到
同天人敵對打傷lockon根本無人覺得有咩問題
你話佢誤傷熊叔嗰啲先係黑鬼個層次

一路等自己友開路一路用托直接最遠鳩衝

人生贏家啦
冇穿冇爛又有軟飯食

熊叔個仔都冇智障公咁嘔心

用命搏返嚟 算係咁啦

唔知邊個靠害俾本聖經佢崇拜巴力

都唔算軟飯，開得TA證明佢實力係有返咁上下皇牌機師都唔算鳩吹

朱古力唔係食左藍毛家咋咩?

2000次打傷LOCKON好正常，打仗本來就係危險
佢只係一個好普通既軍人
00就算廣志都無呾多人DIU啦
00最比人插得多應該係熊仔

熊仔最後算洗咗下，TA自爆唔小心bi咗啲眼淚

自己搵出黎

五飛=中二病煩膠 彈出彈入
智障公=重度智障自戀狂超級豬隊友
個lv唔同

五飛死咗老婆之後應該係有PTSD或者精神病
要體諒下病人

智障公出現之前最憎佢
但都明白佢點解會咁
智障公就…死左件藍屍艾因又整件咁既野

正常人嘅皇牌 嗰堆怪物就唔評論

熊仔又真係00s2嘅no.1 on9仔

古萊哈姆果啲真係怪物黎，布勒戰士世界第一
GN布勒勉強計尾刀，但係真係打得好撚顛

艾因又係好撚難頂 成個傻閪叻咁

點估到號角有部龍珠偷過黎既治療機
個個死撚緊都救得返, 艾因, 藍毛, 尾刀女, 屌你部機勁撚到仙豆咁款

五飛呢啲只係單挑撚
劇情上無咩反感問題
只係佢屬於百屌成材嘅類型

佢人生欠缺一個人打柒佢打醒佢
例如東方不敗或者林友德
幫佢修正人生

岡媽D黑科技你識條鐵咩

其實都唔太計尾刀，剎那打金吉姆除左用左三紅之外，幾乎冇扣過血

林友德 好似打醒晒全部UC高達主角?

咁計就真係怪物，屌你插個爐好似勁過阿希頓部隊咁

其實要須佐能乎打00 raiser 都幾唔公平
佢技量真係屈機到無朋友

第一季嘅夏候惇同埋傭兵教頭都好撚勁

結論，岡媽死返去寫Ｄ青少年發情作品算啦

除左自己個仔

鐵血個故事教訓大家
殺人一定要用槍先穩陣
三明同班黑衣殺手就係完美演繹

果啲正宗怪物就唔好提啦

咁佢的確係怪物，揸布勒空中變形已經唔係人人做到

佢有骨氣係令人欣賞 不屈不撓
但係佢實在技量太低
變咗一隻淨係識輸嘅煩膠

如果佢好勁 派吓便當 咁都算係一個好Boss

第一季黎講 佢係最撚失敗嘅角色塑造

00好多高手 熊叔 九龍嗰啲都唔計正常人

結論：除左2000次外，成個世界都係怪物當道神仙打交嘅

三明打到個駕駛倉爛晒夾爆佢都唔夠一把槍實際

EXVS2睇親人用咖哩爆氣
就係度叫艾因

作為正常人係咁多仙界大戰下
無穿無爛仲有功積攞下 已經係超能力

劇場版派便當嘅情況下
都唔洗死

唉 我仲打緊鐵血
成個腦唔係艾因就係奧加

呢D角色整出嚟殺就係比大家爽快下
但唔知點解智障公理應都係咁嘅存在 但佢最尾死我都係好撚唔爽

聽到有D煩

佢自己都話太幸福冇左不死身，點知都係死唔去

拖太耐未死 早幾次差啲死都無事
當時個個好似睇波射12碼飛機咁

其實空中變形有咩咁勁

藍毛同三明其實都有hehe因子
一日到黑叫住個男人名

同個結局一鳩樣囉
餵完你一盤屎然後俾糖你
同你講句
苦中一點甜啊
唔撚火就假

個感覺係終於肯死

鑊鑊都射出聲
屌, 咁都射失

劇入面話Flag其實唔可以喺空中變型，就算變到都要食12G力，所以你見成套00得哈姆一個會咁做，做完仲要吐血，詳情可以睇返S1單挑斯洛尼一型嗰集